覺唔覺後生仔去搏GME完全冇錯？

輸左最多打回原型 後生大把時間追
根本好多上左岸的老屎忽後生都係賭徒

吓
搏?
乜唔係全部人都係話用閒錢唔影響唔心痛㗎咩

博盡無悔
Yolo!!

點解唔過澳門賭反鋪
一鋪ALL IN 仲YOLO 仲搏啦傻佬
咩春GME真係個笑話

支持

係賭

搏百家樂上啱車推八口～

搏一鋪打大戶

搏唔係問題，但要知幾時走

98蚊孖展推，跟住平倉到現金，再走埋，都有賺，但比起高位就